覺唔覺係公司用滾水洗杯班人勁扮野

有牙姐洗

再嘈滾水洗埋你 屌你老母

收皮啦

好危險 啲杯一定好污糟

喺地辦扑野嘅人呢？

牙你老母！

秦哥又發癲

平時洗手都用滾水，何況洗杯？

政界林峯

覺唔覺得企係道德高地話人用滾水洗杯勁扮野既人先係真正扮撚曬野

你老母當年就係無用滾水烚奶樽先搞到你咁

牙姐=洗杯公廁

有議助洗

洗杯本身就扮野人先做

係屋企自己一個洗杯都係?

佢似係含住水喉嚟飲水

係屋企邊洗洗杯，無茶漬邊得嚟濃香味
啲柒頭係公司扮乾淨啫

死熱狗襯地淋啦

飲慣甜野，有日發現屋企周圍都係蟻，爬埋入我個mon入面，訓訓下有蟻係身上爬，行步路都會唔覺意踩死一兩隻，慢慢清左成個月俾我搵哂d蟻窠出黎，以後唔咁唔洗野

又真